消息指涉操控壹傳媒股價圖利 警拘15人

消息指，警方拘捕15人，涉嫌操控壹傳媒股價，其中一人因此獲利2000多萬元，另一人賺70萬。

只許買 不許放